[工程巴打請入]有冇聽過志昂投資呢間公司？

話說尋日去呢間公司見工
公司係做流動高空工作台
原本係in文員位
大老細吹兩句佢就問我有冇興趣做sales

想問各位巴打
呢行有冇得做？前景係點？
小弟今年27，得中七學歷

聽都未撚聽過

都算大野黎 見過好多地盤都有同佢地租昇降台

師兄最尾有無做？
掂唔掂？